男人既友情 其實同愛情差唔多

人大咗 最好既朋友無咗 個感覺好似同女朋友分手咁
好想挽回 但死咗心既人係唔會再有感情
個個陪住你成長 見證你第一次失戀 次次飲醉送你返屋企
義無反顧撐你而無血緣關係既兄弟

兄弟係拎黎利用出賣架炸 咁撚上心正一傻仔

傷過分手

SORRY 我識9 年FD為女串我

即刻同佢呢世無FD做

好多人都只係生命既過客

我有女朋友

唔係個個都係既

我都覺 分手有兄弟陪你
絕交搵女友唔會明

串你都無fd做？ 男人有時就係重色輕友架啦

能成為密友大概總......

真

明呀屌

以前得閒，而家唔得閒啫

做咁多年人自己性取向好清楚

對方一早無野 自己仲耿耿於懷

時間大家夾啫 連夾都唔去夾就算

點解會冇左嘅真係冇機會復合咩？

一齊發夢識既兄弟仲撚fd

我諗無啦 可能佢覺得我唔重視佢 無當佢係朋友